重兵攻中大，狗屋空虛，要救中大，最直接

重兵攻中大，狗屋空虛，要救中大，最簡單最直接就係 ！ 唔係咩？

可唔可以發起一人一信要求停課

唔係攻狗屋，係攻狗宿
全港幾十棟，男姦女殺!

清，係咪掉轉左

好似係。

狗屋狗宿 通通都要做
中大手足等緊你地救呀 唔該 做野啦

殺人兇手你同我出嚟！開槍唔駛還？

推

係要燒警署

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍